香港的年青人有希望

地鐵上廢老大大聲講電話鬧我地搞事，跟住有年輕人即刻鬧佢講電話大聲，鬧下鬧下廢老鬧埋我哋學咩人著晒黑衫，跟住全車廢青一齊圍屌廢老 我愛香港

btw唔好相認

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

叮噹做特首

知道，我會忍住唔屌左膠一排

個場面一定好正

好感動 我開頭都淆底驚無人幫手 好彩勁多後生出聲

香港有一班非常高質嘅年青人 唔可以就此沉淪